有冇人會睇辛灝年?

自推

自從「我愛中國，你愛中共」呢條片串度個八婆無地自容之後就一直有追開佢，好好聽，睇佢講嘢完全唔會覺得悶，三集講香港都睇曬好精彩，佢講嘅理論其實幾犀利幾萬用，完全可以説服到大中華膠同埋大陸人去支持我地香港呢場時代革命

2019年8月有連登仔post你愛中共我愛中國之後一直追開